建議十二星座新增一個！！！！！

就係
關愛座

哈
哈
口口

0.5/10

xd

你當蛇夫座死架

笑到仆晒街

😓

幾好笑

口口

笑得出既都，不過係冷笑

未聽過個gag咪好笑囉，樓主零創意

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你想我點笑法？

我真係未聽過

hi錦戶亮